路維三大罪名

1. 唔選辛尼
2. 踢完第一場仲用雲拿打正選單箭頭
3. 任由兩閘一去不返

奧燒

冇食鼻屎同rj，功力大減

梅拿仲有份落場踢
永遠都七十分鐘先換人
永遠用個前換個中就以為攻擊力高啲

嘻

路維無錯，佢已經最大限度發揮左徳國

重用基迪拉 奧燒 梅拿 迪斯拿

用埋咩Ozil 回撚曬塘

白蘭治出親場都有表現 但次次都係踢得十幾分鐘
屌你老母鼻屎佬

4. 唔記得採礦

雲拿入左幾球？

中場選人差 , 成堆中路
隻垃圾 Draxler 可以2場正選
前鋒仲用高美斯 , 明明有不小選擇
場場凈係放2隻中堅比人放題 , 2閘一去不返
對瑞典都可以比托禾倫反擊入波

根本上屆班底全撚部都唔應該入選
拎完世界盃對衛冕嘅慾望大減
年紀又大咗回撚晒塘

用返洲際國家盃既班底好過啦

死用梅拿
浪費一個出場名額

Son團火都勁過德國啦

洲際國家盃核心咪係Draxler

真心 唔覺奧燒係個問題所在
乜鳩都先入為主屌左佢先
佢唔係好架啦
不過你就咁數 梅拿 雲拿 戴斯拿 基迪拉 甚至卻奧斯係到做緊乜 梅拿換入黎 禁區頂空哂波都攞唔到腳底漏走 卻奧斯上場傳失唔少波 絕殺將功贖罪
我覺得成隊得紐亞（雖然臨尾派個大膠）萊斯同場場後備踢幾分鍾既白蘭特踢緊波
隊波踢個主攻踢到場場都要換走哂d防中 d閘再換翼 前鋒入黎 做乜事姐 次次搞到個局面要非勝不可 4年前隊德國都唔係君臨天下咁踢主攻攞冠軍啦
Btw佢地今日個精神面貌係似已經攞住9分踢養生波等出線咁 成班人係唔似好想贏 冇決心冇鬥心咁

唔食鼻屎咪輸波lor

睇左下半場,唔睇比分以為德國隊出硬線咁,成隊hea撚到

問下甘美治打閘打成點，禾拿唔應該正選，用返德國傳統中鋒做支點已經差好遠。

第四罪

衛冕冠軍德國國家隊主帥路維周二頒布禁令，禁止球員期間進行性行為，但在賽事展開之前，都可以跟太太、女友見面。

為了在俄羅斯世界盃取得成功，國家隊教練們都各出奇謀，德國教練路維就表明在下月世界盃決賽周期間，球員已明確知道有哪些行為被禁止，有哪些獲得准許。路維規定，一眾球員在賽事展開之前，都可以跟太太、女友、孩子見面，一旦開戰後，就不能夠；因為路維絕不容許球員在大賽期間進行性行為。「團隊永遠比自我重要。」路維說道。德國隊禁色但卻不禁酒，他認為球員們在睡前可以喝一點酒，但要適可而止。同時，路維也希望球員能減少使用instagram等社交網站，但將不會禁止。

成班冇得做愛 搞到腳軟

爭出線仲慢慢猜地波
班老野贏過一屆冇心踢又有正選
鼻屎佬你好野

老實講 選人有問題 想食老本

佢戰術 換人 係勁既

但球員質素已經今非昔比

仆街唔想踢又累死reus llkay brandt佢地

最慘係兩閘一去不返對進攻又冇大作用
但一比人打反擊就即刻賴野

路維好適合教阿仙奴

笑死人咩 出紐亞都係

Ozil係廢 上面負咩評
不過Werner一定係最垃圾果個

場場一出黎都射中條柱既brandt 場場都得最尾十分鐘踢

雲拿真係太嫩，一黎就踢大賽仲未夠班
一係就搵gomez踢中鋒，一係就muller踢假9，佢後備落黎沖好過啦，當儲經驗，第一場踢到9屎都仲搵佢踢正選

08年到18年班底，又拎過世界盃，已冇挑戰性
係時候要洗下牌，路維應該自己resign

第1場佢入左既話就4分都出線

萊斯根度簡留低，達斯拿做下後備（上屆痴冠姐，佢世界盃都踢得好少，兩屆加埋150分鐘），其他走啦

真係應該簡彼達臣
堅達你兩屆都無用過簡黎做乜
簡個彼達臣咪唔駛剩係得高美斯做plan b
高美斯入唔到波，彼達臣自己入到波
一係就華拿

咁都關lowe 事
3 場都屌打喎,
琴晚做到26 腳射門,
都4,5 球8 碼空晒,
自已飛機, 咁都入教練數

歐國盃輸左唔肯退係最大罪

我覺得路維責任唔大
係班球員，成班食塞米
下半場00時，成班，踢養生波，路維反而係場邊好緊張

你講晒啦
到簡左比德神時唔入波，又吊做乜唔㨂高美斯

路維上場唔用6，10就贏
今場又用番
唔關佢事?

真，呢場要搶攻又擺三防中/中場唔知做乜

一定係3.
仆佢個街 孔明空城計 人數仲多過德國後防

依家唔興打傳控啦
又慢

其實係德國廢 有控球但冇突破同入球能力
唔選SANE有得話下 但選又踢邊個走呢
如果佢同BRANDT 2揀1 咁BRANDT真係踢得好喎
係出得太少 場場得10幾分鐘

成日輸反擊 後防企得太前但又慢

DRAXLER出左1場半都知廢收起 都有轉下陣既
最尾個場個陣反而最好 攻唔入 之後急先失2粒

今場應該一開波就出gomez狂攻
點知妹足大半場
真係博sweden輸 人地入左先黎急 dklm

18

個球膠都無關痛癢啦

萊斯今日都隱形

無話唔簡gomez
但簡ginter 10場都無出過 不如簡埋比達臣

成隊波上半場係咁鳩斬入禁區,然而禁區是無高佬的

幾場嚟睇
雖然兩閘係冇乜建樹
我覺得壓住人打嘅話
又好難叫兩閘縮後防人打反擊
不嬲都係等防中補位

1. 出曬有名氣既球員，但打得無form，無走位無配合
2. 由友賽開始已經打到好撚柒，但係一成不變，上場好彩贏到，今場又係打到一撚樣
3. 打451就出高美斯啦，如果係要出迪姆華拿就踢442啦，on撚9，幾場都係咁

理應華拿 當拿歐國盃u21 佢都有同呢班大國腳夾

雲拿打唔到逆境（雖然成隊逆境都係好hea打），而佢特別係快體力好 可以鳩走全場，打反擊接應就fit,奈何對德國反擊幾快大家有眼睇

之後又大半場將佢轉打左翼爆破出波,真係點解唔用真翼白蘭治

兩邊閘輪流上好過兩隻一齊上
對墨仔個場已經衰過
對瑞典個場都係要咁輸反擊，仲要對方已經唔算快

二個中堅 成日要防人地三人或以上嘅人多打人少反擊
痴撚線

呢幾場德國d轉守為攻真係慢到

其實鋒線太弱、把握力唔夠強，其實之前好多試過用sane，佢打落黎又係隱形咁
應該打防反為主
但第一場輸左要焗住第三場贏先出線

鼻屎佬真係
個問題當睇唔到咁唔理
對墨仔又係對肉丸又係
琴晚對韓仔都有唔少呢d反擊
韓仔把握力好d真係被人數

係，行軍太慢
德國班中場同前鋒唔係快馬
好難打快攻或反擊，被迫打傳控

永遠主攻陣地成村人係禁區等運到
外圍橫傳鳩猜 刷控球率係最on9

個18號 雪光學生性
一早456啦

鋒線唔夠勁，推二閘上去幫手，又比人反擊
顧此失彼

其實擺白蘭特 同sane 做兩邊咪好囉
reus draxler ozil 作用太雷同

你留意下
唔係德國想咁
根本成堆球員塞晒係中間，可以點
咪外圍猜，搵機會

密集防守好難攻破

兩閘同邊路球員0互動
直頭當邊路自已舞 甘美治每場幾次一扭幾，以前拿姆都唔撚會啦
原來邊嘅就入中路塞位 人都癲

梅拿都係

大家都知 得一個方法解除
好撚堅嘅扭波王 突破

另外要盡快完結攻勢 成村人上前 橫傳都算仲要橫傳畀失無數次

德國無快馬，行軍唔快
鋒線唔勁，焗住二閘幫手上去，結果比人打快攻
唔上去又攻唔入咁

誤信卻奧斯可以carry中場，結果佢墮後係防線正面交失波，上前就鳩射。。。

不浪漫

放棄控球比例，引對方條中場線上返前，踢返德國灑家既機動，中後場截到波一兩腳波上前場

佢呢個低迷狀態 要減少佢派膠得兩個方法
一就唔出佢
二將佢打上一格做攻中 減少佢中圈附近傳波嘅次數

好似英格蘭咁 攻勢唔經中場

而且韓狗都無大巴啦

冇plan b
2014年打機動性掃場
2018年個個對住你都大巴等反擊, 踢唔到機動性就唔識踢
路維應該冇練過而家比較興既破大巴方法
即係側埋一邊攻, 然後忽然大轉邊甚至右閘插入遠柱再傳中/埋門
冇練過呢D, 球員好自然見冇位就要傳返出黎, 搵個近既黎比
結果就係妹下妹下

然後要攻先發現根本唔夠快翼

唔算好大巴
三場都無死守
係德國成撚日中場傳失波 追唔切d人

契仔黎
出佢唔係問題，佢好勤力周圍走，但就因為周圍走，所以前面無人
出佢就放多個前鋒啦，路維你老味

最主要真係無左個似樣既中鋒, 雲拿第一場唔得係唔係無第二選擇去頂佢呢?
仲要用高美斯
成個德甲無晒人?

德國係傳統強隊
弱隊點會同你上咁前，一定防守為主，搵機會快攻或反攻

仆街，個甘美治睇到火滾

屌，以為講德國個18號

真係唔係單一兩個致命問題搞到出局
而係成隊都唔係路

而我就唔太怪對中堅only成撚日兩個防人地三人以上快攻反擊

係, 跑動最高應該係佢同Brandt, 所以應該真係欠左個類似高路斯個隻柱躉式中鋒囉

唔知你點定義大巴
但尋日5，6個係禁區，而且功夫足球
屈高空波又把握唔到

其實今屆d傳統強隊咁難贏，因為稍為弱小小都防守反擊，甚至有部份出埋犯規戰術
防守反擊，唔贏你都起碼迫和你
傳統強隊因為名氣想贏就主攻，好易比人偷雞

上一場出左高美斯之後好幾多，佢掂波唔多，但係至少牽制到韓狗班後衛，唔好下下擁曬出中場咁迫

琴晚泡菜算大巴啦, 成個下半場任你攻, 間中先做一兩次防反
中場做波但好似完全無夾過波咁, 完全誤會晒, 唔駛玩啦

用返洲際國家盃班底應該唔會咁柒
起碼班後生有活力肯跑肯搶夾慣又有鬥心
依家呢啲真係成場妹下hea下睇到勁躁

打呢D係要瘋狂轉邊拉散+疊瓦+翼鋒打斜插入去俾中場吊高波
唔拉散邊度有位質直線入去

我係想講搵高路斯, 唔係高美斯, 但呢個高美斯或者高路斯呢款人係德甲已經無晒咩?

有冇跑動數據 平均有冇5km

啲key pass係佢比
無左佢中場更無威脅

高路高美斯呢類啦，柱躉式
無曬啦，上一屆都係推梅拿上前，無鋒陣

非常同意第二點 個雲拿真係好垃圾
射術唔好 搶點又唔掂
屌 一早用高美斯可能好啲
雲拿我屌你呀

國家隊唔同球隊
球隊日日操，可以有專門針對大巴戰術
國家隊一年操既既次數有限

題外話
其實自從實力稍弱既球隊都防守反擊，傳統強隊要贏唔係易事，仲好易比人偷雞

屌 佢地仲慢慢傳
唔好話奧燒 成隊都咁撚樣呀 真係嬲

brandt場場都只係出十五分鐘, 好難比較喎, 應該除開每五分鐘計跑左幾多會好d

中鋒問題早起2014已經有，你諗下當時高美斯一傷左就冇第2個，高路斯36仲要打正選

而家高美斯都唔細，亦培訓唔到新一代中鋒，反而翼鋒就出左一埋

條友返歸聞春袋啦

我覺得唔係個別球員問題
出高美斯都係把握唔到，上場已經睇到乜事

上場瑞典成堆人係禁區，今次到泡菜
短傳滲入唔得，高空波又把握唔到，遠射又射唔到，上場好運臨完場先個死球

成隊人

甘美治係有份製造攻勢
但屌 佢攻完唔撚番黎回防
防守球員唔做好基本防守 咁玩撚完啦

佢上去係彌補本身右路攻力不足
梅拿 哥列斯卡

咁就慘啦, 而家西記都仲識搵哥斯達黎頂住下啊, 無中鋒既同時中場無態基本上就係無波入

我睇路維只係一個政策執行者，德國足總近年想學疤同西班牙套控球壓逼打法先係真正死因
但佢地忘記左西班牙當年中後場係疤核心，踢起上黎當然冇問題，但近年都開始跌watt
仲有國家隊操練一年都唔知有冇廿課，係冇可能用到紀律要求咁高既戰術
其實拜仁已經試過搵歌狗親自黎考都唔成功，班友仲睇唔到根本係on9

4.不浪漫

反而今場泡菜其實真係唔敢攻架嘞, 呢個時候反而保定係度會好少少
雖然好憎佢, 但上場有幾球係中圈斬去底線幾球又真係幾好

白蘭治 哥利斯卡 辛尼 唔用真係搞笑

係, 睇下琴晚場波幾多低級傳失波, 擺明係無乜夾過

佢上場紅左, 搞到無得出, 時也命也

成個世界杯最撚煩算唔算係班柒頭係咁屌sane 落選
有brandt都未出選sane? 仲要國家隊踢得咁柒
唔講以為同美斯C朗同級

請問你睇到有咩戰術？

用錯龍 正路應該係達史迪根

1.出華拿，踢短傳：佢根本岩打防反，唔岩打傳控

2.冇高佬：打傳控，強對打弱隊，點會比位華拿跑。冇高佬頂波打大巴

3.中堅太慢，太前

4.中場draxler 唔知踢緊咩

5.好心就收起紐亞B.B. 出m巾喇

6.冇辛尼，係都reus

班人根本唔知佢夾國家隊有幾7
淨識小人唔用佢

7.基迪拉 老到咁點跑

8.kroos ozil muller 冇火

9.隻右閘：勁係勁，但勁到馬些路咁
守穩d先喇
對墨西哥比人爆到爛

奧燒真係好撚廢, 根本4,5線球員黎

上屆德國就係咁踢,梅拿就係要咁玩先發揮到,今年後面個個唔係拿姆唔識同梅拿玩,廢左佢9成武功

10. 傳統冇左欠高佬頭鎚，玩傳控但冇組織淨係識爆，中場年紀大

三場都唔知比過d咩killer pass

昨晚d傳球都廢到on9 基本上成功既都係大家企定定先得 稍為要跑少少先到腳都係fail 睇到想打人

reus先係最慘 上屆傷咗冇得踢 今年同你博啦 你班屎忽鬼踢到好似阿伯踢波咁

其實泡菜唔差
上二場只係輸一個12碼

其實4年前都係
只係西瓜恩把握唔到
然後花迷怒屌西瓜害死阿根廷

第1場又唔防飯?

點解卻奧斯踢皇馬唔識派膠？係咪C朗在陣提升咗佢增勝心？

1。用華拿打正前 替代高路斯
但華拿根本係竄擾型 鍾意係邊路去
變相禁區內冇人做finish 德國贏控球贏形勢但冇最後一腳
或者應該一早用高美斯打正前

2。梅拿雖然得廿八歲 但近年已經明顯跌watt 但路維依然堅持用佢

3。以德國陣式
奧斯爾打攻中雖然活力低,突破力唔夠
但最後一腳夠毒,敢放波 配合兩個活力強既輔鋒/翼鋒 加一個正前進攻
理論上辛尼係岩踢輔鋒/翼鋒 但路維同類型球員選左列奧斯,達斯拿,梅拿,白蘭特 華拿本來都係其中一個 但俾路維當左正前黎用
上述球員除左列奧斯之外 唔係表現一般就係出場時間少
但歸根究底問題最重要我覺得唔係冇選辛尼
係路維未夠了解已選既麾下球員

認真今場算係咁 係雲拿廢冇計 第二場冇出由佢 第一場

大佬雲拿3場0入球 西瓜都叫踢到入決賽先on99

其實所謂有reus未必贏到2014係講得通
因為你鼻屎死攬ozil出埋reus就塞車

reus呢3場
唯一突出個半場就係ozil draxler唔在陣
尋日ozil 在陣
reus即刻隱形
世界盃後ozil好走啦
reus頂佢個位打得直接d好過

最估唔到係reus 上場話相信今屆咁漫長仲會見到ozil
點知即刻見到 仲即刻出局

未正式出賽，唔知問題掛

條撚樣又唔簡多個前鋒

梅拿今季係拜仁回勇返架啦，但係拜仁中鋒有利雲度斯基

人腳同之前差唔多，但係個機動性低好多，都唔知佢落咩order

最大問題係成班撚樣都唔似有心踢
唔知以為已經出左線
早走早著啦

仲有個問題就係
幾個中前場球員活力係咪真係夠
活力意思係無球走動
華拿係好勤力 但佢走左出黎 變相禁區冇人
好似達斯拿咁 佢有波在腳 用粒波係用得ok
但冇波在腳佢到底係向前走動多 定還是純粹齋係附近幫手做駁腳多
如果兩個輔鋒既無球走動 向前插係唔夠既話
奧斯爾亦都發揮唔到成特長 變相中前場係一潭死水

無鬥心
老化

兩閘長期壓左上嚟企喺兩翼位 本身踢翼嘅有活力都冇位走啦

上屆拎完冠前中後三綫都退左件最有經驗既老臣子
今年冇人帶住，成班唔知踢乜
靠hummels同基迪拉就死得啦

上屆大炒巴西7粒，琴晚睇到懷疑人生

請講落去

第2場下半場好地地
第3場又出番奧燒基迪拉
出根度簡高美斯咪算

唔撚洗講乜戰術 乜調動 乜排陣
有睇都知成班踢緊養生波
搏和甚至以為會有負碌入波

梅拿 基迪拉 奧燒 保定 武士 唔該 退出啦

以前隊德國個個都用機動性高黎形容
有紀律 行軍速度快
呢三場完全無曬
啲波去到閘位又傳返出黎中間妹黎妹去
上半場真係以為德國已經出左線

紐亞太耐冇出現係高強度既比賽

學哂哥狗戰術既哀野又學唔到好野就係咁

入第一粒果陣幾個人企係度望住韓仔射

德國國家隊實力=拜仁實力 如果果年拜仁廢咁德國國家隊就會好廢

你牌面強過人點會咁易比你打防反，人地龜縮你有咩方法

?
Reus Werner Oziler Draxler Gomez Kroos Khedira 全部唔係拜人

歐聯四強廢極有譜

時光倒留

事實上奧斯爾今場傳球數據的確是出色，全110次觸球，交出98次傳球有84次到位，成功率達86%，其中創造了7次機會更是今屆世界盃最多的球員。難怪奧斯爾賽後按奈不住，與球迷發生衝突。

呢個係一個理由但唔係德國出局既主因

唔係好熟德甲 想問除左高美斯同雲拿
仲有咩人好揀？

咁老老實實 唔係應該換翼鋒咩
我覺得防守球員一定要首先做好防守先
基本野都做唔好 講咩都無用

比德臣

成隊都有問題
無問題得紐亞

唔明點解會屌紐亞守得差

無一球關紐亞事
赫達不過不失
萊斯頭2場都踢得好 第3場出番ozil 就限制左佢發揮

Mark uth
niles petersen

劇本黎既姐，擺明FIFA潛規則